#######################################
# Syntax Coloring Map For BLEPeripheral
#######################################

#######################################
# Datatypes (KEYWORD1)
#######################################

BLEAttribute	KEYWORD1
BLEBondStore	KEYWORD1
BLECentral	KEYWORD1
BLECentralPeer	KEYWORD1
BLECentralRole	KEYWORD1
BLECharacteristic	KEYWORD1
BLEDescriptor	KEYWORD1
BLELocalAttribute	KEYWORD1
BLENode	KEYWORD1
BLEPeripheral	KEYWORD1
BLEPeripheralPeer	KEYWORD1
BLEPeripheralRole	KEYWORD1
BLERemoteAttribute	KEYWORD1
BLERemoteCharacteristic	KEYWORD1
BLERemoteService	KEYWORD1
BLEService	KEYWORD1
BLETypedCharacteristic	KEYWORD1
BLEUuid	KEYWORD1
nRF8001	KEYWORD1
nRF51822	KEYWORD1

BLEConstantCharacteristic	KEYWORD1
BLEFixedLengthCharacteristic	KEYWORD1
BLEProgmemConstantCharacteristic	KEYWORD1

BLECharCharacteristic	KEYWORD1
BLEUnsignedCharCharacteristic	KEYWORD1
BLEShortCharacteristic	KEYWORD1
BLEUnsignedShortCharacteristic	KEYWORD1
BLEIntCharacteristic	KEYWORD1
BLEUnsignedIntCharacteristic	KEYWORD1
BLELongCharacteristic	KEYWORD1
BLEUnsignedLongCharacteristic	KEYWORD1
BLEFloatCharacteristic	KEYWORD1
BLEDoubleCharacteristic	KEYWORD1
BLEBoolCharacteristic	KEYWORD1

BLERemoteCharCharacteristic	KEYWORD1
BLERemoteUnsignedCharCharacteristic	KEYWORD1
BLERemoteShortCharacteristic	KEYWORD1
BLERemoteUnsignedShortCharacteristic	KEYWORD1
BLERemoteIntCharacteristic	KEYWORD1
BLERemoteUnsignedIntCharacteristic	KEYWORD1
BLERemoteLongCharacteristic	KEYWORD1
BLERemoteUnsignedLongCharacteristic	KEYWORD1
BLERemoteFloatCharacteristic	KEYWORD1
BLERemoteDoubleCharacteristic	KEYWORD1
BLERemoteBoolCharacteristic	KEYWORD1


BLEHIDPeripheral	KEYWORD1
BLEMouse	KEYWORD1
BLEKeyboard	KEYWORD1
BLEMultimedia	KEYWORD1
BLESystemControl	KEYWORD1
iBeacon	KEYWORD1
EddystoneBeacon	KEYWORD1

#######################################
# Methods and Functions (KEYWORD2)
#######################################

uuid	KEYWORD2
type	KEYWORD2
numAttributes	KEYWORD2

connected	KEYWORD2
address	KEYWORD2
poll	KEYWORD2
disconnect	KEYWORD2

properties	KEYWORD2
valueSize	KEYWORD2
value	KEYWORD2
valueLength	KEYWORD2
setValue	KEYWORD2
written	KEYWORD2
subscribed	KEYWORD2
setEventHandler	KEYWORD2
canRead	KEYWORD2
read	KEYWORD2
canWrite	KEYWORD2
write	KEYWORD2
valueUpdated	KEYWORD2

begin	KEYWORD2
setAdvertisedServiceUuid	KEYWORD2
setServiceSolicitationUuid	KEYWORD2
setManufacturerData	KEYWORD2
setLocalName	KEYWORD2
setDeviceName	KEYWORD2
setAppearance	KEYWORD2
setAdvertisingInterval	KEYWORD2
setConnectionInterval	KEYWORD2
setConnectable	KEYWORD2
setBondStore	KEYWORD2
enableBond	KEYWORD2
saveBondData	KEYWORD2
getPasskey	KEYWORD2
setPasskey	KEYWORD2
confirmPasskey	KEYWORD2
sendPasskey	KEYWORD2
addAttribute	KEYWORD2
addLocalAttribute	KEYWORD2
addRemoteAttribute	KEYWORD2
central	KEYWORD2
hasData	KEYWORD2
clearData	KEYWORD2
storeData	KEYWORD2
restoreData	KEYWORD2
status	KEYWORD2

setValueLE	KEYWORD2
valueLE	KEYWORD2
setValueBE	KEYWORD2
valueBE	KEYWORD2

str	KEYWORD2
data	KEYWORD2
length	KEYWORD2

setEventListener	KEYWORD2
updateCharacteristicValue	KEYWORD2
requestAddress	KEYWORD2
requestTemperature	KEYWORD2
requestBatteryLevel	KEYWORD2

setURI	KEYWORD2

clearBondStoreData	KEYWORD2
addHID	KEYWORD2
click	KEYWORD2
move	KEYWORD2
press	KEYWORD2
release	KEYWORD2
isPressed	KEYWORD2
write	KEYWORD2
releaseAll	KEYWORD2

setScanParameters	KEYWORD2
setScanInterval	KEYWORD2
setScanWindow	KEYWORD2
setScanTimeout	KEYWORD2
setActiveScan	KEYWORD2
startScan	KEYWORD2
stopScan	KEYWORD2
allowMultilink	KEYWORD2
getFieldInAdvPck	KEYWORD2
connect	KEYWORD2

setAdvPck	KEYWORD2
rawAdvPck	KEYWORD2
dataLen	KEYWORD2
isScanRsp	KEYWORD2
rssi	KEYWORD2
printAdvertisement	KEYWORD2

printBleMessage	KEYWORD2

#######################################
# Constants (LITERAL1)
#######################################

BLETypeService	LITERAL1
BLETypeCharacteristic	LITERAL1
BLETypeDescriptor	LITERAL1

BLEBroadcast	LITERAL1
BLERead	LITERAL1
BLEWriteWithoutResponse	LITERAL1
BLEWrite	LITERAL1
BLENotify	LITERAL1
BLEIndicate	LITERAL1

BLEWritten	LITERAL1
BLESubscribed	LITERAL1
BLEUnsubscribed	LITERAL1

BLEConnected	LITERAL1
BLEDisconnected	LITERAL1
BLEBonded	LITERAL1
BLEPasskeyReceived	LITERAL1
BLEPasskeyRequested	LITERAL1
BLERemoteServicesDiscovered	LITERAL1
BLEScanReceived	LITERAL1
BLEMessage	LITERAL1

BLEValueUpdated	LITERAL1

ADVERTISING	LITERAL1
SCANNING	LITERAL1
CONNECT	LITERAL1
DISCONNECT	LITERAL1